發現 youtuber 慕容公子 傻西 比人低估得好緊要

其實大部分人咪又係人反佢又反
睇都未睇過就反
多數都係唔抵得人多人睇既毒撚
基本上連登愈多人反 就愈多人支持
自問覺得佢講野有文有路幾正常
達哥同佢咪差唔多lv
有乜好反呀？

樓豬你快啲走 我一夫當關

冇圖唔知佢地係邊個

唔鍾意就唔鍾意cat girl你都唔會走去睇

笑波子呢

ok

達哥Kong h 畢業 中文系
咩咩公子中6畢業未？

公子話讀書冇用

佢講野誤導啲小學雞
成撚日屌鳩啲觀眾 啲觀眾比佢屌完又睇
又話幾皮野一個月小
唔知佢一個月又搵幾多

佢d英文 小學程度都唔知有無

應該有幼稚園高班程度

同達哥差幾皮
公子果d mk仔格上唔到枱面

死啦 宜家係香港做youtuber要KongU畢業

爐石即將上傳說！
Are You Ready？

睇直播就知道了

我都成日畀人低估啦又咪要做，總之有錢袋理鳩得理死。

慕容寶寶夠鐘數上水

唔係話要kongu畢業先可以直播,但個人乜都唔識咁同觀眾可以有咩互動?講乜都搭唔到嗲,達哥每晚吹一粒鐘水但咁多年都keep到,無論咩話題都討論到,睇得出個人係有墨水。 慕容雞子除左mk之外就諗唔到咩係形容佢

唔好理啦 總之宜家直播上傳說了

睇佢不如睇M記d智障員工返工